水仙牌五香肉丁真是好撚好食

配白飯/米線一流

乞衣仔終於改新名

古龍牌笑而不語

水仙世界第一☝️

五香肉丁又岩你呀仆街仔

仲食支那嘢, 真係死不悔改

真心想知有無五香肉丁(罐頭)唔係支那出......

最緊要係豬瘟肉

無，本身五香肉丁就係支那菜式

水仙花啲肉好鞋

比狗食